[I/A] PES 2018 Mobile (9) 仆街K社垃圾SERVER

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

加好友名單
IOS ID
Emily:734435623

AN ID
卻老的軌跡:742404933

幫推
好想搶1001

啲彩色波一更變黑波 唉

係wo,你唔講我都冇留意

好想要

打算開個分身刷

又唔知維護幾耐

刷到直接玩嗰個算

其實好睇唔好洗 能力值唔算特別標青 (除左7旋斬) 另外升佢麻煩 難抽 多數都係用訓練員搞

今晚整完同你P番場

如果你有玩k社既pescm就知知邊傳奇正好多 會員自己專屬技能

期待

對Beckham 無愛係咪可以keep
見到係legend vol 1
會唔會有2? 想要老馬

skip

如果你遇到這些問題，請稍後再玩。
我屌你老母咁都得

啱啱想入嚟屌
面皮厚撚到

原來唔同系統都add到

加到但pk唔到

屌用開嗰啲銀波變晒做金波好唔開心

又要稍後再玩

玩得未

玩得，但好唔穩定

屌我想刷首抽呀

頂佢個肺，成日都連唔到入去

明知轉2018開SER 一定多人衝就整好啲先開啦...

開咗咁多pvp都係咁撚樣算啦

屌 仲未入到

今晚都唔洗玩

Pes 2018 Mobile Legend coming soon

比左兩日你整...你都可以整到咁

Cls 呢兩日維護過d乜

入左一陣，睇睇下球員資料就斷線，依家都入唔翻 ，題外話你地有冇買外置手制，捽黎捽去好唔慣

仲係入唔到一入就

NAJM1004

NAJM15_10

兩日都搞唔掂 都未見過手機game可以更咁耐都未得

仍在仆街中

屌睇完球員就算

我開頭以為daniel alves會升黑波，點知原來都得84

game都入唔到點課金抽碧咸呀

What take so long

送萬五coins la diu

15都唔會送
未見個一隻game可以咁撚串

垃圾game仲俾錢佢賺做乜

極度懷疑隻game可能係外判咗出去
堂堂k社點解可以隻game整到咁鳩

我當左佢維護三日

屌

唔好畀我批中聽日應該又死過

有好過咩，我由7點到宜家未能入過

就係咁垃圾都有人課就搞到咁
課優惠個D都要諗諗

‪Current issues:‬
‪Some users are experiencing some issues with the application at the moment.‬
‪In order to solve the problem, server maintenance will be carried out from 08/11/2017 14:15 (UTC) to 09/11/2017 3:00 (UTC).
維護到聽朝11點

競猜會賠咩
我估俾啲垃圾球探或者20000GP
已經諗唔到有咩語言可以去屌鳩呢間公司

米佬都升到上金，安美路仲係銀

送4000gp 我屌你

班友應該係朝九晚五
夜晚死咗冇人整係正常

我寧願佢維護耐d一次過搞掂個update
唔好玩玩下又死ser

真係好鬼掃興

依家好似玩到?

no

我玩緊..

我都玩緊

放ac，內有3萬8金幣

唔記得講要android

屌佢老母兩次券抽都係垃圾

送既雙銀，而家冇野玩

用住17人先囉

89 Leno vs 2 突 達根 邊個好? 仲有隻拿維斯

893656868
id 請加

想問點笠射同出迎

射門上掃係笠射
下掃係咩有控制的射門
出迎係自己半場上掃

拖舟變4231之後皇馬要摩迪打左中

thz btw added you

varane 數值廢咗

出迎係下掃 自膠咗

季節賽係咪玩唔過? 啲獎勵好似好少
贏埋都唔夠續約
佢活動模式贏完又得10gp賺

而家我用18銅人打季節賽Sim

佢自動幫你upgrade downgrade球員的顏色
咁球季s17同18A仲有乜分別

一入game，佢話有個教練退出左，賠返教練俾我

又有兩個球員退出左，賠返俾我，但係其中 sane係 60lv, 數值 91，咩事？

stones都係60lv

自己追post啦

你第一句咪答左你問想問既野
18版有d球員消失佢咪賠返相應既球員比你，仲幫你突爆
S17同18既分別就係影響打分活動有冇加乘

17球員感覺上弱化咗

可能關士氣低事，啲人跑動同某啲位好似怪怪地咁，打廢活動作唔到準，要打返以往既5，6星活動先睇到分別

賠左三隻垃圾金

嘩屌你老母真係乜撚都唔賠

隻美斯慢咗好撚多

個活動想點 打2鋪就完 點涯2個禮拜

用咗50000GP都係中銀, 機率仲衰過未Upgrade前

有無新手巴打刷緊首抽
我有個奧巴首抽可以送出黎

佢改到咁已經唔想玩
d人又要再抽過...新抽個d 8x個d人睇唔順眼...又唔可以轉Device玩...一個月得9次

我覺得整個感覺上都係慢左，
由人既跑速，到射球既球速都好似傻左咁，
有冇人覺得？

應該平衡番速度既差別，無得屈速

屌 又入唔到

依家牌易食勁多

屌你兩次都係俾隻銀我
抽四抽又係1黑3銀

有冇得解除綁定，成撚日抽埋啲閪波，又唔可以轉得device多

Ios id
洪卓立

以前可以得益完佢唔記得俾牌
宜家會即刻吹停俾牌吹

an機
Messi BB
求加

有bugs，本身有摩連奴，今季轉打334，但舊果隻仲可以打4321

其實咁先好
不過未有五六星活動唔知電腦會唔會黑哨

黑咩?

唔可以轉device玩???

送囉

D施華

數值高唔高先

1個月只可以轉9次

送左60LV 史達寧同廢南甸奴同月巴算唔算垃圾

扭球慢左
唔知係咪TS未99

Same拖舟仲係4123 唔郁佢嚕 繼續用

抽大pool？

唔係Beckham嗰個

咁都算ok ar 個個勁多銀

有冇人同fd連唔到 頭先連係咁彈無法與對手連線

頂我新拖舟4231

比隻60lvl 廢托我但係得20% familiarity係做乜鳩
仲要廢托唔好用

加埋d新人搞掂個陣

屌你打兩場就完左個活動

真係乜都無賠

刷首抽刷到發現送個個Beckham 一抽
啲波既分佈係固定

雲膠難用到你

但變左630

dier 好唔好用

隻GAME係咪由6分鐘一鋪變左10分鍾一鋪?

屌你個陣痴撚線

個英超pool抵唔抵抽 定係等國家隊pool

成個pool 咁大得廿幾隻黑你話抵唔抵

垃圾pool 英撚人好多都垃圾黎

咸爺個pool又係呃錢

送個兩抽都係垃圾銀

而家season要打晒十場先有得升級？

有冇人研究到笠射

一雞兩味

不嬲都係

射門向上撥

shoot 向上拉

改完版之後完全冇方向點玩

唔得既

等出活動

依家啲活動根本唔夠玩

兩個pool都極伏
想抽個金cb都抽唔到

點出迎？

琴晚1抽英超pool中kane

唔係向上就向下㗎喇

用到不過未試過可以直接入
次次都block到

mata難用到

良心發現 不過好細個良心

玩到好燥 d人派膠 打季節賽比電腦屈哂機 一隻美斯打你成隊cls 係咪TS太低

係喇應該 我都係和同輸多

有冇人覺得隻game lag 咗
明明未update 好順 而家慢動作跑步咁
利申iphone se

classic 直傳按實向下

選左摩佬 同810哥佬 仲有一個教練要路維定施蒙尼好

3個銀波

施蒙尼

重有1皮野 不過16號先比

16號先俾係乜撚野事

因為而加派成堆人入又會死server

咪一撚樣

戇撚鳩世界級思維
不如等隻game執撚左再派

其實佢石又派得少，活動又on9，人又難抽，啲態度又差
咁撚難得fifa on99，俾哂位佢上都唔上
真係等執

兩抽中左普巴 有冇師兄用過810 哥迪奧拿 感覺如何

改左版高普好似幾屌，踢到tiki taka咁 ，反而雲加轉左3中堅之後就柒到甩轆

哥狗未用過，唔慣玩3中堅

雲膠難用到西咁 一防守就成個中場亂曬 反擊又打唔到

有排練返d默契

有無龍門介紹

迪基亞 紐亞

達史突根
Beno
Begovic
宜家有得出迎就唔係上年嘅玩法

之前啲黑金波同幾隻銀都特登練到滿晒全部600以上教練都滿要重新教教真係
屌你又滿體有活動未呀

有冇人用宜家摩佬

600係？

有得出迎保方啲防守keeper會唔會勁返

其實點禁出迎？

不過而家有笠射，出迎都要好小心

干地摩佬安迪奧拿馬體會嗰個有幾個冇名又唔識嘅
我連高普都練滿咗
話說而加有牛丸好似330 4231陣

對面攻過半場之後壓逼向下

之前係上下都可以叫隊友逼
而加要上係叫隊友下係出迎打五六星未慣應該好易派膠

修夫基

Beno? Leno?

比高域銀波黎但好用？？

新手lm
一開始係咪得4抽?
同埋點樣打咩係最快刷首抽?

係Leno sor

啲數值幾好又高，如果有得出迎會好用

冇活動真係唔想玩

成日都未踢過波
有時間都刷首抽

好得閒, 玩下刷首抽刷個咸爺用仲好

得一個舊acc
而家玩下季後賽賺下合約

痴線 依家bid 球探貴左成倍

因為續約平左一半

打成十場，我續約都無錢

我本先已經有3個帳，諗緊棄邊個好啲

用十八銅人夠打
利申手動打到上lv13

雲膠轉咗3421後同現實一樣 兩下比人劏穿 翼衛回唔切防 連攻勢都組織唔到 不如轉翻4231好過啦

廣東話冇球員名

刷左4x次都未刷到碧咸，最好都係刷到迪布尼

我都刷左成日
淨係出過兩次奧巴 一次古天奴 一次保定
想出美斯/碧咸

有冇咁得閒係到抽首抽

頭先出左T.施華
無計啦，暫時無咩好玩

真係好有恆心

無野做砌左幾隊

靚仔白人

黑腸

愛隊

英超兵

點解你地個個用ios 打

我係an

我成個list 得一個AN

求加me
700777581

Ios

深海的星星
id: 011630544
ios

已經刷埋reus
連埋啲金可以砌一隊野出黎了

--------奧巴--------
---Reus--古天奴--Salah--
------保連奴---馬斯--------
milner---保定---T.施華---CLYNE
----------米奴列--------

我好想要美斯呀

玩左一陣，啲龍勁左，冇咁紙牌
啲球員射術冇晒，遠近射唔同左，要重新適應過

玩得冇之前咁爽，啲射波冇晒17個版既角波，
玩玩下都幾奇怪

得0.3%係beckham

官方twitter 都講左GK 會buff
射門真係唔同左 可能因為18 好多前鋒upgrade

我反而覺得加左笠同趟射 出迎，好玩左
玩sim睇住笠死npc好好笑

以往17射開個啲位收晒，冇晒角度，冇力度
射波大細力個位難拿捏左，屌，好唔慣
50lv既朗仔射波冇力水

我仲要用返一直用開個隊，射門奇奇怪怪，
跑位仲奇怪，唔知大家覺唔覺，
成隊波上返90team spirit都係咁

宜家懶得開game，有三個帳，遲啲post

加左 我係金仔呀

an機:759551781

收到

你地可唔可以有番隊型

用controlled shot

我又唔覺

downgrade咗，早知唔download旁述

added 有無spreadsheet

sorry

死啦 選擇困難左又發作 哥迪奧拿 摩佬 施蒙尼 唔知用邊個好 打sim 就可能因為精神低 用邊個都和or輸咁... 有冇咩意見準則分享下邊個勁d

D笠射，出營果d新功能點出？用緊classic

聽講係向上拉同向下拉 利申用advance

射門向上拉

我唔係成日得

我都係用advance，試左好多次都唔得

我次次都得喎

Advance 難出

advance 唔同方法架

係，仲要難啲，我尋晚都係睇上面集片，
係練習模式慢慢練

突然又有新活動
岩岩打晒d體

啲gp少到

有無人同我一樣成日連幾次先入到game

活動隊阿記用welbeck打翼衛

抽左35萬gp一粒黑波都冇

而家gp好珍貴你用黎抽人

哥狗個陣都ok

屌...新活動又係打兩場又玩完

依家d gp有乜用

我都想知

而家續約又少左錢 gp用唔哂

哥狗ok架

而加吹得嚴咗
電腦都多咗好多犯規
真實咗好多

Diu 贏阿妓 和曼城 輸痢

啲人仲好左好多小動作係17版冇既，
算幾新鮮

痾應該同fifa一樣 好多跑狗

艾巴跌左落金波好似都勁過馬些路

干查奧變銀
迪治尼仲要跌

馬些路都係廢既

唔是講笑 打SIM有料到 CMF 又識前插

kane勁到
打熱都係勉強追和
Btw蘇咬都係咁撚柒廢

打曼聯曼城 winwin 曼城得4星 好多金波

710225508 ios 歡迎歡迎

add 我 得閒約戰
011630544
ios
星巴

頭先輸左比未來熱

有冇人都係用advanced 我覺得好似敏感左好多 搞到成日傳錯波

Rose 60呢都幾好用

係咁輸..控唔到球

PES Mobile 2018 用戶列表
請自行填寫
建議用incognito tab 填

點解而家拍賣咁貴 連3星都要5萬up
到底啲人去邊搵咁多錢

想問係咪開局必中一黑波？
中左奧巴美揚

之前草落掛
窮撚表示我應該2星都bid唔到

不是，你無咩要求既都可以開波
除左1黑，有冇抽到金？

之後就乜都抽唔到了

推

新手留名
刷中迪基亞同夏神，係咪開得game?

開啦

cls
雙黑 刷左幾耐？

而加贏兩場就可以續一次約

電腦用kane真係好痴線
好似8球都係kane射

新活動? 我仲未有時間打添

咪拓價啦
鍊鈁值6萬幾

三星係咁畀人禁住嚟砌
咁多隊最易打應該係利

打過阿熱鏝利，真係利最易打

做乜7三星都咁勁

我反而贏阿輸利

點解粵語旁述冇左球員名 好冇癮..想聽佢大大力屌d名

4個月既心月

佢個難度係唔係頂尖球員咩
有啲驚佢以後出活動都得3關

有無第二個前鋒 唔好要占士

而加登入奬勵轉咗做7日

頂尖球員係咪即係六星

依家電腦勁到打唔贏 出迎又快又準都算 我用伊巴 c朗 bale 三條友追住黎射 一係就比人神救 再唔係就係咁中柱

對獌有ddg 真係好難入

唔知五定六

我第一次打抽中獌
ddg神救 伊巴撞佢我自己彈走

應該六啦，係咁輸

我想問s17黎講大衛施華勁啲定邦老師勁啲？

而加多咗出迎同又笠又咩有控制的射門
仲未可以自然反應禁得啱
成日要諗掃上定下就會輸波

一齊用

頂尖係5
超級係6

邦老師升咗 silva 跌

我有隻基亞連尼s17 89，所以而家想知邊隻好

六星真係冇得打 電腦d傳波又快又準 防守又勁

6星電腦個龍勁到
點射都入唔到

頭先用成隊祖記先夠做
兩場都贏一粒 10000gp 得來不易

笠波試下

我用依隊打算易

可以試下邊內切
之後用射波下掃 叫有控制的射門
如果球員弧度能力係高會易入好多

迪甘斯好唔好用

想問下而2個ac值唔值150/200蚊 ？(美斯ac$150 屁馬紐亞ac$200）
刷首抽抽到忟 而家諗住直接平平地收個ac算
利申:Fifa mobile轉會過黎 pes乜都唔識唔係太知價

趁而加未有咩活動慢慢刷啦
畀錢買舊人我覺得唔抵

冇圖睇wo

睇到啦sor 我覺得唔低

17版活動應該用唔到 我係你就唔會哂錢買

push

唔該咁多位巴打嘅意見 咁我都係求其刷個黑波玩算

用隊垃圾波終於過到六星 上半場0-2 下半場用奥巴美羊3-2反cup

第一個完全唔值錢

2018好似整體能力比佢降低左 大家覺唔覺 (我降左200)

刷左一日終於刷到雙黑，伊巴同oblak
開局夠做了？

降唔係問題
打5,6星電腦好撚鍾意泊大巴
好難踢

Go 啦 歡迎入坑

巴打係唔係諗住收帳 我個雙黑尼馬蘇亞雷斯帳封左塵好耐 平賣比你 要唔要？

推到有人理

自己用下咪知囉
個個打法唔知好難答你

是但啦啲17球員遲早要取代
又要再草過成隊

有 5 6星咩?

剷人，mark人個到改到幾怪，
啲cb好似廢晒咁，
條後防極度性感
傳波又勁易甩，9唔搭8咁

18 d 人 其實同 17有咩分別

我又無咁既問題

打分活動17啲人會冇加成
而打分活動打夠一定分會有啲黑波金波銀波券
應該係無課玩家啲球員嘅主要來源

唔洗啦巴打 岩岩抽到Dybala諗住用佢起手

送 有無人要

你地玩嘅時候係唔係睇雷達多？

成日都睇唔到右下角啲人同波

用classic？

唔係話18合人會變30lv上限咩
啱啱清球探又係20lv上限

攻緊右下角唔望雷達都會估到有冇人插上黎/overlap比到
反而大轉邊/開龍門生波就一定會睇雷達
其他時間都唔睇

不如開個tg,得閒就打下線上

係呀

我驚開完無人推post

個post本身都少人推仲tg

我開個google spreadsheet 竟然得四個人填 屌

我得7個人加我做fd子

明明隻game 點都好玩過fifa mobile 點解咁少人玩

an: 814-619-782

唔係喎
fifa mobile 個邊推到7個post 咋喎

手機填唔撚到

打去個google doc

應該填到 電話有google drive

我試過 唔知做乜填唔到
特登開電腦填

an:831 059 759
有冇ching一齊玩

入去填啦唔該

依然得四個人填 仲要計埋我

done

更新完個戰術有啲教練可以轉陣
尼斯個教練可以433轉4231
好玩好多

其實我覺得今年兩邊都係屎
mlb成功之後
fifa nba live全部跟曬mlb 個模式同玩法

pes 冇乜進步之餘 啲嘢好似難抽咗

我覺得踢波game 黎講pes 贏晒fifa
畫面同操控性都好過fifa 先
fifa mobile 唔知玩緊乜鳩
如果pes 多啲玩法就更好
例如
拍賣球員, 聯賽模式，免體力既友誼賽（練習）
但重點係搞好個server 先啦屌你老母

開左game三日，打極都打唔贏頂級球員
仲想問下咩條件先有勁啲嘅教練

無條件，教練係隨機出
btw,我隻眼呀

課幾多金先會變成咁

救命，好癲

仲有幾隻唔夠cost擺後備，btw我唔係課左好多，兩次十抽一次岀四黑一次三黑
利申:平時有扶阿婆過馬路

碧咸都中埋

痴撚線
碧咸點踢防中呀大佬

前場完全係堆哂啲高lv嘅人落去就算咁

咸爺好閃

我想要咸爺同 isco 換

btw 用chiellini 係咪好過pepe

收埋鳩普先啦

Push 一齊玩

你地有冇買外置手制玩？捽黎捽去好難搞

ok了

威污泥!威污泥! 隻game入面好似見過你

無人踢DMF個位嘛

防中可轉cmf嘛

無咩特別問題喎

但mobile 黎講pes 真實過fifa

個陣

無c 朗= 無用

你古天奴同lkk.調轉先

hazard打左，古天奴打cam，拉傑迪/碧咸代d.施華
再睇下有冇其他人可以打防中位啦

咸爺無位出

已改，另外後防應唔應該搞搞佢？（有Dani alves，carvajal）

依兩個係最勁右閘黎

呢個版sim穩定好多 好似 10幾場都未輸過

sim真心改版後易打過手動,打極都贏

其實我17 version都好少輸，我覺得關教練問題事，而家18version高普我覺得幾好用

i mean sim

正計呢個活動 sim好過手動 計4分 獎勵同3星一樣

其實大家覺得18 ddg同lloris邊個勁d..

點解打sim條 Matip唔會識行前d封位 一路退後唔郁等人射？ 幾次都係咁.. 佢防守都有90啦 都唔夠？

碧咸一係打右翼

想問你地重有冇人用緊登入10日獎勵

我

完埋聽日先轉

我仲有兩日

應該關你教練個防守風格事

而家7日有250金幣幾正

推一推

唔好亂咁泊埋去對面前鋒到
block 住佢就得
我就多數直接剷落去
玩耐左落剷好準

我好少後防正面剷通常係中堅一前一後之後逼
閘畀人過咗同前鋒先剷

上面咪答咗

無買，你是咪個mon太細，我用緊classic& 6s都覺得還好

我通常側邊落鏟，好似易中d

仲有四日

ozil真係好廢，半場已經無晒血咁濟

唔知佢今日更新咩活動

出新pool plz

國家隊仲有咩未出

出過德意法巴英

比利時應該唔會出住

好似仲有提子？

係 仲記得有位巴打一抽中C7

黎緊應該出4大聯賽抽人啦

cap水

西甲 德甲 法甲唔該
唔想抽意粉

全部都17球員 只想要美欺同呂布，幾時先出呀

而家個英超pool 咪有伊巴
你仲有一個鐘多啲去課

國家隊果pool 好似抵課啲 2018都未課過

我兩抽
跟住霉足咁耐

點樣可以將個球員升到去max. Level?

30lv後食返相同球員，等級上限會+5，
或者等活動拎突破導師，每隻+1，直到頂lv

之前歐聯決賽先正

Thanks

好想打分

當年大家都話打到悶
而家無得打就好想打
死淫娃口裡說不

打分而家冇時間打

西班牙？

好似都出過下

屌你老母真係意甲

Strong hold左4000 coins,係咪可以繼續hold

K 社： 仲唔撚快啲抽人？

btw 建議新手巴打4星打起
4星穩贏就挑戰5星

屌得23分

cls得22.5
仲要唔撚送pack，咁點玩

26.5 on99

屌...得22.6
舊保方唔撚係保方咩

Cle，s 50k 得四日 點玩呀

屌24.1

得25.6，係咪打返season好過？

佢獎勵都係啲特級導師可以hea打

打sim有冇得賺
諗住賺下gp就算

應該唔打最賺
同k社似係想改晒4日活動

已經想棄game

贏一場 一千分都冇
當每場有一千分 至小都要打50場先夠5萬分

而家係咪可以賣哂17d 廢金 我以為如果撞中加成點都有d so，點知真係一d加成都無

如果唔係為左刷佢D獎勵，只係得閒玩PVP 係咪17已經夠晒玩
佢送粒黃豆黎抽都銀波都懶得刷

屌你老尾 逼搶都紅

咩事

18第一隻

屌咁唔打

上半鏟人黃左兩件 補時自己犯規就紅撚左

有冇巴打發覺改左版之後射波成日都中柱？

好感動 隻朗仔終於100能力

導師係點用ga? 如果是旦轉d白板球員做導師，有無用/有無害？

訓練球員用

屌佢搞法真係大把活動唔使玩

抽30萬gp 得一金smalling

笑了

有冇人可以賜我一個ac

躝啦

拍賣個到個價好似正常翻 不過都有少部份人抬高個價 仲要淨抬唔買

依家易食牌左，
打左幾場，有3場對家直紅
同埋依家啲罰球易射左同易入左，有冇人覺？

合球員又話改30lv

屌你贏一場得900tp 玩條毛

ts高真係好重要

當然 唔係會走埋d鳩位

屌，中左幅射

成日都見到佢

1%……

課長？

8蚊only

fuck me

有打機運真好

冇咩運 6抽2黑 天使同佢 17天使諗緊比唔佢心18食 17明明3突

仲有一堆突破導師唔知畀邊個食好
18得隻天使唔知突唔突好

我6抽2金4銀呀大佬

明明已經有果個球員...佢又要你再抽過...真係好無癮
即係下年又係咁

明明有dybala 但得92 聲譽

真心無癮，仲要個帳係舊帳，好多新帳送啲石都相對嚟講無咗

不如開tg gruop 又唔洗成日開post 又可以多啲交流

搞到冇心機打

開左連登就可能吸唔到新血

我而家都係hea玩
又無特別pvp活動，打分又咁難打

好似幾正

留個th link係到 自然有人入

呢個帳有冇前途 玩左兩三日

拎完20 coins就算...完全唔想打

夠玩 一黑 三金 仲係奧巴
想當初我係莫拉達起手

？

只限an機？

嘩屌正呀

吓

應該就係

我原本有隻17曉娒斯 而家又抽左隻18嘅 用17個隻食落18個隻可唔可以突破到

呢隻game唔課金，仲有咩機會抽人？

可以

好明顯你已經課咗啦

完全無抽籤運
一星scout到四星scout，抽出黎都係白波

陣容值得21.2 玩一場得幾百分 好撚辛苦

有冇人覺得即使啲難度相同，但係難踢咗好多，明明難度都係5星，但係而家嘅5星對面遮線傳波閂波都快咗同準咗

下 反而我覺得好似易左
我用呢個陣穩贏五星
之前都唔得

我覺得而家易左搶波
D銀銅人身位速度勁左 反而勁人就差左
平均左好多
以前奧巴同c朗拎左波基本冇咩可能拎到 而家可以搶到

而家先16k 玩唔切

我五星都銀波

你試下

我覺得易左喎，依家場場贏咁滯
利申:隊波5星

冇課金

cls11個人全新嘅，一係你儲咗大量金幣

快撚到

我都係咁炸
未有黑波

你都唔約呀

正，已用

有冇人覺得六星易打左？

唔覺
反而低一級既五星場場456
一試6星就食塵

好似以前打winning 落果D pesedit patch 咁

但如果本身17已經突1or突2
18食完隻17又只會去返突1

我覺
好易隊得穿對面條防線，自己友走位勁咗
係個龍勁咗

D走位勁左 以前入一球死守先贏到
而家唔駛都少左好多失球

而家更新完2018無心機玩, PVP無聊, 活動又無加成球員
2018同2017人重覆既話又要升過

最on9就係呢樣...已經冇玩

而家諗諗下, 不如佢比番哂D我用過既金幣比我, 由頭玩過好過

佢不如俾啲人變做相應嘅pack好過啦
咁樣啲17人完全無鳩用

係, 17果時砌完個陣, 而家ON99無野做無野玩

如果啲活動似以前啲gp我可以bid隊銀波加佢送嗰幾隻當新game玩
而加啲活動gp淨係夠畀人工點玩呀
pes同fifa一齊攬炒咗

PES真係ON99, FIFA低能仆直比位佢上都唔識上
兩舊屎

而家GP勁撚難賺, 想話賺下GP抽下人既樂趣都無埋

咁開始玩好嗎

叫算係咁 沙拉幾好用但變左金 小白都唔錯

呢隊比想像中好用好多 打六星贏8-1

咁我果萬五coins

場場唔同

派左補償

3抽都銀

未抽

抽完三銀又可以雪下隻game

唔敢反K社了
送三抽兩黑
皇上萬歲

抽完1廢金2銀，可以收工

係你自己有運啫

屌三抽銀

而家六星用呢隊都夠贏

me2

抽中耶蘇仔

好用呀

點解全銀都5星隊

點先可以買啲勁教練

中干提

隨機出 我都等緊施蒙尼

不過而家習慣左4222打中路突破又幾過癮

琴日又整個高普黎，我唔係要呢d呀

唔反K 社了

你班友，比你地中晒啦

中一次啫，又唔諗下之前中幾多次垃圾

補償 抽中尼馬
K社

全黑波？

後備有d金

係
禁完淨係loop 黑波
中左100%similarity Kroos
其餘2抽係 Rashford 同費倫天拿個龍

屌你除左換球員個時送左d金波

18 起碼十幾抽都冇金同黑波

下 屌

福仔銀定金?

rashford應該都好用啦

銀

17隻oscar係咪已經無用 可以拿去比人食

有咩可能

係

之前換教練任簡 660 up簡晒

跟次數出全黑波抽 為左比你唔抽到而放棄佢
同老虎機原理一樣 上網有講

有時睇到停左明明中銀/金都卡前1格或者後1格都係咁

食返自己係咪有得突?

抽黑波會有三種情況，
一抽個下就跌落必中情況，全部波都變黑波直至佢停，
第2係你抽波停左係銀波到，
黑"銀"銀，系統會幫為撥前一格中黑波
銀"銀"黑，系統幫你撥後一格中黑波
第3就係抽波直接停落黑波到
唔知你明唔明，3種情況試過晒

其實唔關時機時對吧？

不嬲都唔關，hit中個黑波概率就會中，
甚麼停下再抽，過左金再抽都冇咩分別

個個都黑波
轉會玩第隻驚算

俾對面隻保方屈撚到輸埋

agger

我就係18個隻突滿左 想突都無得突

玩咗一排有隻日文嘅卡牌足球game
雖然冇得控制不過佛心營運真心正

岩岩西鐵見到格離個個係到玩pes 撩佢傾計 傾左3個站就落車 唔知佢有冇上連登呢

有冇lin

唔係絲打冇咩好傾

仆街3個帳9個都係銀波

打機唔係為識女 同多啲大玩先有樂趣

嗰邊有好多巴打勁專業
同唔會似呢邊咁靜

抽波轉到最後個格係金波隔離有黑波既話
都會有機會撥前撥後
利申：試過

殘體字 不了

隨機的？

送

神奇 竟然有牛丸買

3抽全銀 dllm

Same

世三

岩岩抽經理人 十抽中得一個金

東方有入亞冠
所以有東方人

巴打犀利 咁多白波都中到麥基

有冇人知意甲之後會出咩pool?

法甲
利串鳩up

睇真啲日文game嚟

想儲到香港隊玩下 搵牙朗帶起隊波

痴撚線電腦隻普巴勁撚到仆街
又唔見我個隻咁勁

有球探買架

有香港同東方買

屌你 pes 呢方面真係做得好好
btw 無國家隊球衣

新手中左黑波拉莫斯 金波佳尼
可以去？

黑波前好過後，我17都係中拉莫斯開局，到而家都冇黑波前鋒

17年唔用既人係咪賣得/突破算 屌喇星打上個活動完全無分

我已經留晒啲黑同勁金勁銀
好多都唔捨得賣

我skip咗活動，打season

Season 有咩獎

合約卷，我覺得好過教練卷，橫掂都拎唔到突破卷

位又爆哂，GP又難賺左，唔賣人又唔得
而家hea玩中，活動都無打

施單個陣好柒，無翼谷前點攻

摩狗都好廢
同現實一樣啲人唔撚走位
同埋 連迪路夫都好廢，打pvp會讓人過

Online 贏3粒 條友走場當我輸

屌呢啲銀波我就嚟儲到50個

岩岩30分鐘就炒左3粒，炒到個日本仔走場

有咩理由盧渣古係黑波，莫拉達仲係金波
我隻45級達子等緊出場

屌你個金波又俾de jong我
仆街次次啲金pack一定係佢

我都係

PvP d lag狗好撚煩

金波送呢隻，我都唔識用

雪

殺

金波送LB 古沙華 但我已經有艾巴同路爾斯

26分鐘就唔知做乜紅左我牙朗
活知打少個仲順左，炒對面6粒

三個帳送史尼達，迪莊，仲有個唔知乜水

隻game係咪只可以抽球員冇得直接買特定一個球員？

只能買同合肥料(球探)

新手既話，係咪將d白波銅波球員contract用曬之後扔去做trainer？

係
但我嫌太煩直接儲一堆銅白轉職

阿記啲球探貴到 淨係可以bid翻啲阿記舊將過下癮

屌你又打歐聯，18年人入面搵個金波都無點打

頭先睇twitter 又真係
其實係好事 唔洗再抽聯賽pool

邊有金幣

想問下大家d GP, myclub coins點用。抽10000GP個agent抵唔抵？

gp多數續約用，coins留黎抽波

聽日出咩pool？

歐聯啦仲洗審

唔出德甲同西甲

大家課金抽波個時會一次十抽定分開十次抽？我見佢碧咸果個十抽都只係會必中金波

岩岩開ac，抽左3次，中美斯同咸爺，沒乜心機玩，留黎紀念定放左佢好？如果有巴打想收就tg：something1357

痴撚線

留黎紀念啦

想問下打幾多場可以unlock晒所有教練？

scout嗰度只可以用3個合成？點樣可以加多d？

應該唔得，國家/地區+屬性+位置

又維護

呢樣野真心on9
佢早四五日提你之後就唔會再講

今次又幾耐

有活動更新維護好正常 但唔提真係on9

仲諗住lunch入去打返鋪添

咁佢維護到幾時？

又話維護到兩點半

屌四點都黎

有4300coins, 抽唔抽新pool?
定繼續strong hold?
求指點

留咁多做咩？

得5個黑波 好似好搵笨

因為抽乍銀波金波返黎都係5知為乜

繼續留

打分仲係送突破導師

又入唔番game

屌 玩得一舖又話維護
Btw 抽唔抽歐聯好 想要美斯 但有4xx人又會重複

我見到上面開始有返啲討論
我心諗入得返喇咩

season最高會打到幾多？

入到十五分鐘左右

又維返

屌有冇其他game玩，想棄game

屌又冇得抽黑波
玩條撚

我打到十三

上年係幾耐先有一次正pool?

打唔上定爆咗？

我想打機姐，幾時先維護完

我屌你老母咩

屌你老味好撚野，死ser咁撚耐都可以夠膽死送得個3000gp

今季hea 打算
儲齊東方當打完

唉 屌 好撚嬲 明明幾好玩，konami硬係咁on9

好悶 打分送突破導師
我係唔會用coin抽你個垃圾pool

想問好耐，佢究竟減咗啲乜撚野

真係好on9
初初以為唔洗250 coins 一抽咁爽

減左課金嘅錢

點解抽極都係前場人 啲中後防垃圾到比人456

屌你又c朗又艾巴

自己廢就認啦

有冇帳號放售

上面有個巴打放美斯加碧咸
btw, 都係建議巴打刷個靚首抽自己打上去
呢隻驚零課都可以好勁

佢個價好高

你打幾星啊？

刷首抽有冇話點刷快啲 target美斯有冇可能

2018 開始個陣我自己刷左兩日
巴塞個一抽未中過黑波
多仔 利記 legend 都中過黑
刷左兩日先刷到雙黑起手
迪馬同古天奴
起左手之後繼引送多抽中埋伊巴
美斯我都好想要但真係未中過

咩運

我算係啲咩
大把巴打零課金全隊黑
不過睇2018 個勢K 社係未撚賺夠
打活動唔撚送黑波 食撚屎

18刷咗成日一隻黑都無

玩左一個星期，得一隻黑波Alaba
其餘都係銀波多過金

都係個句
K 社唔出黑波活動
我地都唔會有好日子過

之前用18銅人都可以屌打4星，宜家好似難打左咁！
定係我渣左呢

玩左兩日 洗唔洗重刷？

開局咁多金既？

唔洗

佢勁陰濕，連續兩個活動都係突破導師

課左0.99

玩左三日 除左課金真係唔知點抽球員

咁就無左24蚊

等到2046好似係

17巴打開新帳定繼續？

舊帳係舊電話每日login , 有pvp 活動就打埋
儲coins等佢出正pool

新帳刷左首抽零課keep 住玩緊

舊球員同18A個分別係邊

勁左 上次活動用全銀都屌打六星
而家用兩金全銀都係夠打五星

Btw可能我廢姐

打分有加乘同冇既分別

頭先打呢隊

PVP見到呢D高COST就好興奮, 好想炒佢

完全冇癮 玩到 冇加成 冇野抽 活動又唔吸引 成3日冇玩

新 Account第一個黑波

舊 Account就不斷抽到垃圾

咩事比粒膠我

新人留名
想問下呢個陣如何
有冇咩地方改善到？

求巴打指點下

大佬咩事啫

咁都叫新

啱啱先見到連登有post
但有冇咩地方改善到
成日同fd踢都和波多
明明佢黑波仲少過我

要死用442就砍掉重練啦
兩個中中踢唔到442，個2又慢，兩隻閘又係中堅點踢呀

有蘇7同古仔都唔用？

我打4中堅 好爽，不過無防中，你中場搶唔到波，比人任爆

中場一定要有防中，無防中任人過

六星呀 後防啲人慢到痴根 又無身位

同埋我想問 cf 其實c7定奧巴好啲 用落硬係奧巴順手

梗係奧巴, C7佢數據上打到CF位, 但用落你會發現佢走位打CF唔係咁理想
同埋佢成日會走左去邊線, 唔係前面做支點

左路先係C7天下

咁樣我尼馬換c朗 cf換返奧巴

梗係C7打左啦

換完之後打左場 隊波爽到

真係黑撚到

K 社真心趕客
呢幾日個post 冷清到

咁難先抽到人
要人課金真係

努力打season，有無人知道season最高level係幾多？

我已經hea玩無課金
課完下年又再黎過，睬佢都on9

係，呢樣真係邊個屎忽鬼諗出黎

牙朗打左好爽喎，會成日走入中間搶點

佢個PVP制無聊無獎品，姐係抽人番黎只為打活動
但上一年既人打活動又無加成，姐係唔洗玩

你話轉哂啲17黑金銀波做其他野都好過宜家咁

CF嚟講 奧巴定係蘇7勁啲

1

2

玩邊個好

奧巴美羊
蘇7垃圾嚟，一開始有爆發力有身位有傳波，上年中期開始nerf到無哂爆發力同身位，近期連彈彈波都做唔撚到，次次都要調整一下先交到個波出去

但係蘇7個帳有埋古天奴

個個碧咸

奧巴美羊其實算唔算全game最強cf位？而家有佢同阿古路 諗緊突破邊隻先

我會揀Kun

你當利雲無到架？

btw,我都揀阿古獸

我用卡雲尼，突到40級，正到爆
防守有75，搶波有70 前線開始迫搶

呢隻野獸黎

有沒有用賓迪基？成隻平價盧卡古咁

btw，盧渣古變左黑波後個頭好撚屈機
成日頂輸比佢

仆街啲防守仲勁過晒啲中場

渣古條撚樣，成日輸身位俾佢俾佢爆到入禁區

433簡迪毫無用武之地

刷左三次都冇黑

c 7 無咁好用 Bale nerf 晒速同體力
右邊我出大巴拿屈curve shot 仲正

d球員踢到半場已經無晒血點搞，係咪唔關教練事？

所以成日pvp我搶到對面0射門

下個活動玩咩

無新意 又孤寒，打完可以offline

仲打？
我online拎完石就走

打爆淨係送GP咁垃圾？

on9 k社咁好機會比佢食埋fifa客，搞到咁on9
無心搞純想cap水

原來新活動送pack同石

原來要打到最後先有，咁未必打得爆

過左關就有

送左隻華拉堤，個陣而家砌成咁

暫時過左第一關得GP
黎緊睇下過第二間有無先

最勁右閘係咪
丹尼爾>華西
Btw蒙尼亞同施美度都ok好用

暫時用過嘅教練當中，最唔掂係摩連奴同高普
摩連奴啲人唔走位，人同人之間個距離好大，高普中場線成日穿

華西超好用

卡華積

其實堆special trainer 有乜野用？
隻alaba升到lv30，但係用唔到

升lv用，要突破就要用突破導師lv上限先要+1變最高31lv

Dani alves今年唔得lu

Superstar 好難打

我打巴黎，-6入左球頭鎚，到最後93分鐘比佢追返

屌你老母呢個閪game真係好撚廢
htc無電彈一彈通知都即刻斷線

有訊息時
IOS都會好lag

但我一場六比零， 四比零

唔知係咪巴打
同香港人打online爽好多，lag都冇lag過好順

求加好友
625-739-047

點解我啲人嘅狀態長期都咁差

解哂活動可以打咩
續約好貴

十八銅人打季節賽
Btw上年d人仲貴

點樣出curve波？之前上網打俾人一個curve ball掛網角

入去excel 啦........

一點一劃

岩岩有場真係嬲撚到, 又LAG MARK唔到人, 比人NERF到球球中柱
後防戇鳩鳩唔跟人 一放過頭波就睇住人跑
個龍無啦啦出迎走到勁出 可能LAG到我禁左出迎都唔知

我好撚興奮 抽10,000 gp 抽極都係銀

岩先手痕一抽 居然中撚左黑波

一開居然係C朗 終於達成最高achievement

我1萬GP都中過好多正野 牙朗，巴利，卡雲尼，洛賓

抽極都銀 一黎就中最想要既牙朗

GP未撚試過中黑波好野

求問 咁既人腳應該用咩陣好？

本身諗住左右 牙朗 美斯

但發現用落我淨係識 兩翼爆底傳中
變到廢左佢地武功咁

唔好話黑波 好嘅金波都未中過

爆左tour 第三關，都係得10,000gp

溫家寶

你好似幾齊人玩哥帥個陣 前面美c朗 兩隻攻中兩隻中中一隻防中三中堅

18年嘅人得咁炸 未有黑波

美斯右路內切curve 射

你究竟課咗幾多

未課 有就一打黑

包皮 想要

包皮換住烏個攻力唔係勁啲咩

有無人同我一樣咁樣升人仔
狂打新手難度
之後盡量每個位都入三粒
一場入夠佢十幾二十粒
加上儲埋一大堆肥料
升得快好多

包皮真心勁
金波黎講我特別想要佢

你講完我好想試下carvani

lwf可以用返個銀波 睇能力值

卡雲尼好屈機，頭頂腳踢，速度用落仲要唔差

用過咁多前鋒，最好用係卡雲尼

其實莫拉達都唔差，但唔知做乜鳩今集唔係黑波
屌你盧卡古都黑，但達竟然無黑

有無人抽西甲pool?

咁耐都未1001 真係冷清左好多

又係導師，都係打season好過

本身有隻50lv 食唔食落呢隻18好？

因為個2018更新實在太戇鳩

食啦屌 2017既球員話知你200lv
已經全部無晒價值

1，改版後舊季球員打分冇加乘，變相由頭黎過。
大佬呀，比段適應期出幾個舊球員有加乘既活動唔洗死既

2，縮皮，以往打分送黑波，改版後正係識送突破導師，我用黎突舊人呀？以往pvp打晒3關送700金幣，依家得250，仲要其中一關送金波，變相唔課金玩家儲金幣既量比之前少

3，依家啲pool動輒撈成百個銀人落去，搵你呀媽抽？
諗到再講

如果佢下一個活動仲係咁我就quit唔玩啦

屌佢老母，真係要數臭佢既話有排數
開頭諗住2017人咁好update做2018資料，點之又係分17年同18人
咁都算啦，仲要獎品縮水真係仆街黎
食屎啦K社，已經無再課
PVP依然係鳩鳩地LAG

而家一出PVP活動，已經唔會好似之前咁會多人到Hang左Load唔到入去，就知少左好多人玩

講真瀨過野知佢更新咁戇鳩，仲邊個走去課金，用黎打1年活動呀？

抽番黎既人用處純粹用黎打1年垃圾活動

岩岩抽到18 美斯 仲有以前淨落黎嘅C郎 尼馬 要黎打pvp好正

課咗一次之後好撚後悔

2018第1，2隻黑波

屌！
十抽西班牙中兩黑兩金
碧基同摩迪

再抽三粒中賓c馬

而家仲好HEA玩算撚數
唔洗好似之前咁, 成日計住幾時要清體打活動

抽到馬些路，本身有jordi alba，用邊個？

後者

呢個帳值幾錢

0

假樣基奧雲尼

我都就黎想放

呢隻game 唔會值錢得去邊 玩完一年又要再抽過

今次活動我一場都無打過, 打都費事
真心唔值得課比錢玩, 一年後就變廢人

呢條友幾好用

十抽零黑都未出聲

邊個黎

保連奴好推得

呢個高華錫嚟

又維護？

反正都少左咁多人玩，維乜鳩護

咁趕客，真係好難有人課金

我估嗰時東方影唔切相

我知喎

3-2 變4-6 痴撚線

打電腦?

yes

即刻熄game再開呀嘛

成日唔忿氣覺得有能力反cup 點知比人反cup

不過有時重開game都未必阻止到
試過有次臨天光瀨尿被追和，我重開左十次game睇佢路線都係會照入，最後我放棄

電腦進攻內定左有條formula，由佢掟界球後所以傳球走位，你重開幾多次都係一鳩樣

明知佢係咁攻，但你都係會阻止唔到

佢開哂野90分鐘都可以爆開你成條防線

鏟佢應該阻到

好悶隻game

一日冇回覆

慘了 明明隻game 幾好

應該好少人玩

有無咩教練or陣式啱依家呢隊人腳？
後防好似渣少少，可以點執

中場問題大D，前面果兩隻CMF加一隻DMF比較好
碧咸唔搶得，冇身位

😱你課左幾多

有玩但係抽唔到金/黑波，玩到開始頹

又係垃圾活動 而家完全冇得抽黑

啲回帶西真係好煩

球啊慶祝好好睇咩？

見到啲回帶西即刻爆seed 炒佢

屌好撚認同！

屌你老母啲lag狗閪撚到，一輸就lag到仆街
之後倒輸2粒

呢d真係賤種黎，係到攞彩屌佢老母

痴撚線俾個game黑，打打下lag撚到仆街

平時pvp輸波我唔會quite game
上星期有場pvp被nerf到仆街，後防on9個龍派膠，前面中左5球柱
對面仲係仆街睇波狗黎，輸到1：4後條仆街仲要睇，我嬲到即quite

今次event打到第二關就送波抽
想問下第三關爆左送乜？

10000gp

屌 玩到好撚燥 打電腦個活動挑戰3 對巴塞已經難打 80分鐘入左佢老尾一球 之後仆你個街話我犯規輸12碼 和撚左 明明贏就過左挑戰3 火撚到我 屌佢老母冚家剷

屌你老母臭閪game 犯規 人地開波 但後衛散撚開哂 被人中出大門 屌你老母 同返你老母閪玩啦 垃圾

岩岩我用十八銅人打pvp
本身入撚左一球 之後比佢負碌反勝2:1
兩球都睇足成個慶祝
我嬲撚到下半場換隻奧巴入黎
炒鳩返佢7:2

屌你老母 係咪路阿 次撚次我一攻門就lag 屌你老母對面

到佢開波順撚到仆街wor 屌你老母 lag就咪撚玩啦

屌你老母我都係!!!
係咪有外掛
仲要次撚次我攻或者防佢就lag到仆街

咪臭係 屌！

我都試過 屌佢老尾

屌你老母基沙文廢撚到
搵啲身位都無

炒番D睇慶祝狗最正 , 岩岩有場又被NERF輸3球後防派膠
最尾反勝5:3, 12射10中入5球

反勝果刻, 我都睇番夠本 激撚死條仆街

岩,D回帶西就係要咁對付

差小小贏到巴塞

Dembele assist Dembele
新ac啲event 打晒了諗緊打唔打埋舊ac定留返啲精神今晚睇波算

今晚睇仙魔大戰

打咩?

西甲Event

咁唔好彩中巴塞?

我打兩隊唔知咩隊都勁易炒佢

我兩個帳都係打兩隊馬德里同埋畢爾包
次次第二場打親馬體就出事輸波

Top player皇馬Superstar巴塞 一次過

L. Sane好勁
30 lv 95 speed

臨完場再pause足佢2分鐘

玩完新帳用埋個舊帳重建18球隊

唔知點解5星皇馬易打過晒其他隊
一迫搶就收皮

睇咗半場就去咗訓
DDG 新ac抽到DDG

屌那星同人對打連續輸咗六七場，仲要場場俾人炒，高普正pk，啲人啲防守唔知做乜鳩咁，玩到好撚無癮， 可唔可以俾返一七年psg 個教練我

18個psg 教練唔好用咩

仆街..人就齊晒咁濟 差個中鋒

我今季target就係想追隻賓周馬 同迪布尼

dllm

轉貼
《PES 2018》妖人球員名單一覽
《PES 2018》妖人球員有哪些？以下為「aflycool」分享的《PES 2018》妖人球員名單一覽。

這一作5星全靠拍了，等級上限不同了，小妖還是有存在價值的，也可以換種玩法。

小妖的定義就是：等級上限大大高於同級球員，基本是20歲以下的，21歲的就不討論了。

一、金球小妖

金球小妖拍賣太不合算了，只能隨緣，而且大家都熟悉隨便說說。金球能真正稱為小妖的就5個

1、G.DONNARUMMA 多納魯馬 GK 真臉 有特技

30級評價82，最高等級82，滿級評價91

2、O. DEMBÉLÉ 奧斯曼．登貝萊 LWF 真臉 有特技

30級評價82，最高等級69，滿級評價92

3、K. MBAPPÉ 基利安．姆巴佩 CF 真臉 有特技

30級評價82，最高等級75，滿級評價93

4、GABRIEL JESUS 加布里埃爾．熱蘇斯 CF 真臉 有特技

30級評價80，最高等級69，滿級評價90

5、T. HERNÁNDEZ 特奧．埃爾南德斯 LB 真臉 無特技

30級評價80，最高等級70，滿級評價90

這個大家估計不太注意，滿級速度爆發雙94

效力於馬德里競技隊的19歲法國天才後衛特奧-埃爾南德斯，已經同意加盟皇家馬德里，他的轉會費將達到2000萬英鎊（2400萬歐元），特奧甚至私下參加了皇馬的體檢並順利通過。

金球太少了，再補6個21歲的

1、L. SANÉ 勒魯瓦．薩內 LMF 真臉 有特技

30級評價83，最高等級64，滿級評價91

2、MARCO ASENSIO 馬爾科．阿森西奧 AMF 真臉 有特技

30級評價83，最高等級64，滿級評價92

3、D. ALLI 德勒．阿里 AMF 真臉 有特技

30級評價83，最高等級64，滿級評價91

4、J. BRANDT 朱利安．布蘭特 LWF 真臉 有特技

30級評價81，最高等級65，滿級評價89

FIFA點評：布蘭特尚未在成年隊比賽中亮相時，就從沃爾夫斯堡轉投勒沃庫森，他很快就適應了德甲和歐冠節奏。2014年U19歐青賽冠軍隊成員技術細膩，控球一流，助攻、進球樣樣拿手，這位速度奇快的球員在前腰或邊鋒位置均能帶飛全場。在某種程度上來說，他會讓人想起馬爾科-羅伊斯。

5、T. WERNER 蒂莫．韋爾納 CF 真臉 特技只有一個壓迫

30級評價81，最高等級65，滿級評價90 數值非常實用 有速度、有身體、有頭球、有射門

蒂莫．韋爾納（Timo Werner），1996年3月6日出生於德國斯圖加特，德國足球運動員，場上司職前鋒，現效力於德甲的萊比錫紅牛足球俱樂部。被譽為克洛澤接班人。

6、D. SÁNCHEZ 戴維森．桑切斯 CB 真臉 有特技

戴維森．桑切斯，是一名哥倫比亞職業足球運動員，司職後衛。現效力英超托特納姆熱刺足球俱樂部，曾效力荷甲阿賈克斯足球俱樂部，哥倫比亞足球甲級聯賽的國民競技足球俱樂部[1] 。曾幫助國民競技奪得南美解放者杯。

是熱刺從巴薩手上搶下的。

二、銀球小妖

這是小妖的主力，太多了，我就只介紹等級突出的了

1、Y. TIELEMANS 尤里．蒂萊曼斯 CMF 真臉 有特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價89

尤里．蒂萊曼斯，比利時職業足球運動員，司職中場，現效力於法甲的摩納哥足球俱樂部。2015年5月22日首次入選了比利時國家隊大名單，年僅18歲。[1] 2013年10月2日，蒂萊曼斯便代表安德萊赫特作為球隊首發後腰出現在了歐冠的賽場上。

16歲零148天，蒂萊曼斯如同月光般留在了歐冠璀璨的夜空，他成為了歐冠歷史上最年輕的比利時人，他也成為歐冠歷史上第3年輕的出場者。

2017年9月19日，入選2017年金童獎候選名單。

2、MALCOM 馬爾科姆 CF 假臉 特技一堆

30級評價79，最高等級71，滿級評價90

在法國足壇，內馬爾並非是唯一一個閃光的巴西人，波爾多前場自由人馬爾科姆（Malcom），便是另外一個來自於桑巴之國的未來明星。在著名遊戲《足球經理》系列中，馬爾科姆是多代「妖人」，他是這款遊戲中最具天賦的左邊鋒之一。2016年1月，馬爾科姆以410萬英鎊的身價加盟波爾多，在那之前，他在為巴西勁旅科林蒂安出場的73場比賽中攻入了10粒進球。當時的馬爾科姆年僅18歲，雖然他也曾經在某些比賽中展示出過自己華麗的腳下技術，不過這個巴西少年似乎很難將自己的發揮穩定的保持在一個較高的水準之上。不過，在經過了一年半的錘煉之後，20歲的馬爾科姆已經逐漸成熟了起來，他完全有能力成為法甲賽場上的又一位明星。

3、R. BENTANCUR 本坦庫爾 CMF 假臉 特技一堆

30級評價79，最高等級71，滿級評價91 非常全面傳球手

尤文圖斯俱樂部正式宣佈，從博卡青年簽下烏拉圭中場本坦庫爾，轉會費950萬歐元，分兩期付清，雙方簽訂了一份從2017年7月1日到2022年6月30日的合同。

4、A. DIAWARA 阿馬杜．迪亞瓦拉 DMF 真臉 無特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價89 射門不好黑又硬

意大利國家隊有意徵召那不勒斯中場阿馬杜-迪亞瓦拉，他正在等待意大利移民局的批准。

意大利天空體育報導，文圖拉和意大利足協正在準備招入19歲的迪亞瓦拉，他的意大利公民身份已經在辦理之中。他生於幾內亞，但2015年2月來到了意大利，在聖馬力諾和博洛尼亞效力。2016年8月，那不勒斯以1450萬歐元引進了他。本賽季迪亞瓦拉為那不勒斯出場16次。

5、RENATO SANCHES 雷納托．桑切斯 CMF 真臉 有特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價89 黑又硬能遠射

大家都知道，不說了

6、MIKEL OYARZABAL 米克爾．奧亞爾薩瓦爾 LWF 假臉 有特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價89 是個突破傳球手，射門也靠譜

自格里茲曼走後，皇家社會一直在靜候下一位新星的橫空出世，而現在他們終於等到了想要的那個人。奧亞爾薩瓦爾於上賽季進入到人們的視線，他數次在重大比賽中傳射建功，其中包括迎戰巴薩時的制勝一球。

儘管只有19歲，但奧亞爾薩瓦爾已經能像格子那樣，用個人能力點燃整座阿諾埃塔球場。司職邊鋒的他球感出眾，想像力極強，本賽季聯賽中出場15次，送出4個助攻。此外，不錯的射術也使得他有能力瞬間改變場上局勢。

而奧亞爾薩瓦爾身上最可貴的還是他關鍵時刻挺身而出的能力——更何況他還尚在弱冠之年。相信有朝一日他會像阿爾特塔、哈維-阿隆索、格里茲曼等前輩一樣，在皇家社會的歷史上留下自己的名字。

7、M. RASHFORD 馬庫斯-拉什福德 cf 真臉 有特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價89 射門太低了

大家都知道不說了

8、K. DOLBERG 卡斯帕．多爾貝格 cf 真臉 有特技

30級評價79，最高等級71，滿級評價90 非常全面實用的中鋒

從錫爾克堡轉會阿賈克斯的多爾貝格，很快就給荷蘭球迷們留下了深刻的印象。儘管阿賈克斯進攻端還有從切爾西租借而來的貝特蘭德-特勞雷，但多爾貝格的仍舊是得到了不少出場機會。這名19歲的進攻球員有著出色的進攻能力，並且有著超越自己年齡的成熟感——或許在未來的時間裡，這名丹麥攻擊手會有超越埃裡克森的表現。

9、B. EMBOLO 佈雷爾．恩博洛 cf 真臉 有特技

30級評價78，最高等級71，滿級評價89 速度、身體

恩博洛擁有極其出色的身體素質，去年在歐冠小組賽上年僅17歲的他憑藉強壯的身體就足以對抗那些當打之年的中後衛了，雖然他的絕對速度並不是那麼的快，但兇猛的彈跳和爆發力也足以讓他成為當今足壇最受期待的中鋒了。雖然他長的一副放蕩不羈的吊樣，讓人想起巴洛特利，但從目前的發展來看，他更像是中鋒位置上的波巴，有天賦且對足球極其專注。盧卡庫背負著新魔獸的盛名，外界的期待過高彷彿阻礙了他的發展，筆者認為恩博洛有成為下一個德羅巴的潛質。除了擁有成為魔獸的基礎身體條件外，頭球能力極其優秀，而踢過中場的他也可以回撤策應隊友，德羅巴對此也是樂此不疲。右邊鋒是他第二熟悉的位置，不過主帥後來發現中鋒才是恩博洛以後發展的路線。年輕的恩博洛還有很長的路要走，在歐冠1/8決賽對陣波爾圖首回合的比賽中，恩博洛在第63分鐘臨危受命，結果在29分鐘的時間裡，除了幾次拼搶外恩博洛幾乎隱身消失。他還不能憑藉一己之力帶領球隊從頹勢力挽狂瀾，但是未來，筆者相信，他有能力做到更多，就像德羅巴當年在對陣拜仁的歐冠決賽上的最後時刻頭槌為球隊扳平比分那般舍我其誰。

10、J. GNAGNON 約裡斯-加尼翁 CB 真臉 有特技

30級評價78，最高等級71，滿級評價88 速度快

約裡斯．加尼翁，是一名法國職業足球運動員，司職後衛。現在效力於法國足球甲級聯賽的雷恩足球俱樂部

11、I. DIOP 伊薩．迪奧普 CB 真臉 有特技

30級評價78，最高等級71，滿級評價88 強壯身高194

只要你有能力，年齡就不是問題。伊薩-迪奧普在18歲那年代表當時深陷降級泥潭的圖盧茲上演了處子秀，很快他便證明了自己已準備就緒。

自從去年11月首次登場以來，迪奧普便坐穩了在隊中的位置。上賽季這名年輕中衛首發21次，幫助圖盧茲在8場比賽中零封對手。末輪挑戰昂熱，球隊在第80分鐘迎來制勝進球，最終驚險保級。

迪奧普擁有傲人的身體素質，無論是高空球還是地面球，他都能自如應對。今夏的U-19歐青賽上，他與巴黎新星金彭貝聯袂搭檔中衛，幫助法國隊凱旋而歸。在圖盧茲主教練迪普拉麾下，迪奧普的成長速度令人為之側目

12、A. LAFONT 阿爾班．拉豐 GK 假臉 有特技

30級評價78，最高等級83，滿級評價89

拉豐在圖盧茲青年隊待了1年多的時間。直到2015年11月28日，他被主帥Dominique Arribage首發出場對陣尼斯。憑藉16歲310天的年齡，拉豐成為了法甲有史以來出場的最年輕的守門員，打破了由Mickael Landreau保持的紀錄。拉豐取代了阿里．阿哈馬達和戈伊科切亞成為了球隊的首發門將。他的前兩場比賽都保持著零封，直到2015年12月5日，圖盧茨3-2對陣洛里昂的比賽中他才失球。2016年1月，拉豐成為了米蘭體育報的世界最佳U20球員名單中唯二入選的守門員之一，排名第34[1] 。拉豐在第一個賽季的24次出場中保持了8場零封，為俱樂部至少得到了10分，使圖盧茲避免了降級的命運。

13、C. PULISIC 普利西奇 RWF 真臉 居然沒特技

30級評價78，最高等級77，滿級評價90 沒特技呀

普利西奇，美國職業足球運動員，司職中場。美國新晉國腳，現在效力於德國足球甲級聯賽的多特蒙德足球俱樂部。普利西奇的成長速度證明了他確實潛質非凡。號稱美國有史以來最好的足球運動員。

14、A.SAINT-MAXIMIN 阿蘭．聖-馬克西曼 RWF 假臉 有特技

30級評價77，最高等級71，滿級評價87

法甲尼斯官方宣佈法國U20國家隊成員阿蘭-聖-馬克西曼加盟，他已與週一通過球隊體檢。尼斯官網稱，20歲的馬克西曼擁有超強的身體素質，爆發力和速度都非常強。他16歲時就代表聖埃蒂安亮相法甲，2015年夏天加盟摩納哥，此後被租借到科隆隊，在德甲出場16次打進1球。

15、M. SARR 馬朗．薩爾 CB 真臉 無特技

30級評價77，最高等級77，滿級評價90 數值沒得說，就是沒特技

尼斯如今排在本賽季法甲聯賽積分榜首令許多人大跌眼鏡，而這樣優異的成績與球隊17歲年輕中後衛的出色發揮密不可分。薩爾的年紀不但沒有成為他的劣勢，相反，放眼整個歐洲足壇，人們都很難找到哪位如此年輕的防守隊員像薩爾一樣在這個極需要經驗的位置上表現出如此出色的延續性和高效率。

16、M. LOCATELLI 曼努埃爾．洛卡特利 DMF 真臉 沒特技

30級評價76，最高等級77，滿級評價88 能力平均，傳控都不錯，還能遠射、頭球，居然沒特技。

每傢俱樂部都有自己擅長培養的球員。有的擅長培養邊後衛，有的擅長邊鋒，有的則是前鋒，在這些位置上，年輕球員是被允許偶爾犯錯的。而洛卡特利則不同，他的位置恰恰是球隊運轉的核心所在，一個細微的偏差都有可能使本方禁區陷入不利。本賽季在AC米蘭陣中，洛卡特利都出現在六號位位置上，對於球隊攻防兩端都十分重要。

然而在重要的位置上，年輕小將也才展示出了過人的才華。他閱讀比賽的能力和跑位意識使得他在對手進攻時能夠＆時做出攔截，在對抗中破壞對手進攻。在本方控球時，他的視野和自信又能幫助他發現對手的防守空當，然後用一次次精準的斜長傳將球送入空當。更重要的是，他還有在中路密集區域迎著防守向前滲透的能力，這使得球隊進攻能夠更靠近對方危險區域。

17、T. DAVIES 湯姆-戴維斯 CMF 真臉 有特技

30級評價76，最高等級77，滿級評價88 能力太平均了

湯姆．戴維斯在上一場埃弗頓4球大勝曼城的比賽中用一個極品進球以＆」全場最佳球員「的表現向世人宣告了他的閃亮登場。在此，尼克．賴特向埃弗頓的前U21隊主教練阿蘭．斯塔布斯請教了關於一位擁有特殊潛力的球員是如何一步一步在兌現他的天賦…

喜歡把球襪拉下穿在腳踝處以＆把一頭蓬亂的金髮梳到腦門以後，湯姆．戴維斯展示給人一個與眾不同的印象。由這位18歲少年營造出來的老派風格打扮在英超這種原始風格的聯賽中更顯得別具一格，再加上他在埃弗頓痛斥曼城的比賽中無所畏懼的表現，更是展現出了他在比賽過程中的傑出能力。

18、D. UPAMECANO 達約特-烏帕梅卡諾 CB 假臉 有特技

30級評價76，最高等級77，滿級評價89 速度快身體壯

想要得到他的球隊有很多，前一分鐘是曼聯，後一分鐘就是大巴黎或者摩納哥。烏帕梅卡諾也是法國U17歐錦賽奪冠的成員之一，他帶領法國組成了一條穩固的防線，直到半決賽才丟掉那屆賽事的第一個球。這位年輕中衛今夏拒絕了很多豪門球隊的邀約，與薩爾茨堡紅牛簽訂了一份為期三年的合同。他被租借到了奧地利第二級別聯賽的列夫林俱樂部（FC Liefering），在那裡他是球隊的常規主力，有穩固的出場時間。只有16歲的他依然會被很多歐洲豪門關注，但薩爾茨堡有信心留下這位希望之星。

銀球小妖大多拍個2星俱樂部卡再加一張4星一張3星卡可以合出，不火的的還可拍3星俱樂部卡，基本萬把塊能出一個，性價比還是好的。

想問下event獎勵係唔係可以拎多過一次？
即係拎完佢送嘅波，之後可以再拎多次？

上面堆銀波妖人淨係得福

好多球員都唔識

有老馬仔， 耶蘇， 阿辛斯奧， 丹比利

原來我都有幾多喎 值得一提umtiti好好用 個人覺得勁過某d黑波

屌你老母我一個都無
題外話簡迪好撚廢

呢對中堅廢到

我明巴有咩咁難打，親生仔啲數值勁到癲
拉傑迪可以撞開普巴，仲要黑哨點都唔吹

邊個會好啲

三隻都麻麻

最好呢
因為得呢三隻

呢個咩Page黎？

咁應該第一個

+1

終於抽到今季第一黑

開黎見我

屌你老母

有得比較球員㗎咩？

新pool 7抽2黑

單抽？機率唔吸引

好想抽洛賓

其實好似上年d正pool仲會唔會出

可能後期啲

繼續儲coin

得返千幾

屌 幾時出下個傳奇球員

宜家連個好嘅黑波都抽唔到，又少金，下次出都唔撚抽

呢個閪game係play store拎獎，大家覺得會唔會送石

而家搞到成舊屎咁，送乜鳩都無用

18年閪黑/金波(17upgrade版)
基亞連尼%巴沙利(瘋狂標波-啱啱可以兩個夾一個伊巴夾咗30碼都夾唔到)
堤亞高施華&拉莫斯(標波+成日搶波都會行多幾步，踢返個波俾人)
簡迪(無身高，無攔截，無埋身位)
蘇亞雷斯&基沙文(無哂速度，身位同射術都無埋)
馬些路(垃圾唔講)
梅斯頓(拎波唔到位，盤扭弱咗好多)

後衛黎講保定同屁屁最好用
其他既一係就好慢，一係就成日標波

Sorly
保定 + 拉莫斯

一個標波一個回防

未輸過高空波

都要有先得㗎
卡雲尼，迪布尼，保定，阿拉巴，美斯，仲有成堆大家都有嘅金銀波我都無，係三個帳都無

Cavani 同alaba 唔好用
我覺得

大家會點用美斯？近排抽到但唔係好識用
利申 好鍾意尻篤屈速

當你個中鋒係得蘇咬同梅斯x嘅時候，你就想要個卡雲尼
當你左閘得馬些路同azp，你會想要個阿拉巴

咁你用mane/salah/卡拉斯高啦

係唔係都扭下，有位就鳩射，
好似係...

試下追隻nacho 同 Jonas
幾fit

nacho勁唔好用

一隻都冇

用緊佢做LB 唔差呀 但最好一定係馬體個隻

我揾Varane 打閘位中堅

完全冇動力打

隻game 出左幾耐

又無球員pack，又無金送

有金有pack都打下 冇真係唔知乜

有金活動我先野下，其餘skip哂

你當佢係新game，出左一個月 ，實際就出左一年，不過遲玩早玩分別唔大

有無人有玩PS4 版